如果明天4:2開到

我自拍燒j毛
絕不走數
我就唔信會場場中
Allin個啲好自為之

留名待大大力binc

足球呢啲嘢邊有絕對,更何況曼狗呢啲豪門會唔會貪少少錢而去同你踢假波

無人想知你呀垃撚圾 我淨係知琴晚跟左樓主 今日中左幾皮

聽日睇下點

琴晚賺左十四皮 今晚拎四皮出嚟玩下

十卜清

我都跟左allin 500k

聽日唔中條友第一個甩龜頭 你第二個

斬腳趾加油

比佢開到4:2 小弟甘拜下風

Bin